TWICE 行程滿檔 7 月初在日本回歸！

準備於 6 月在韓國回歸的 TWICE，隔月也將發行時隔不到半年的日語新作品，即將接連登場的活動讓人期待不已！

TWICE 昨晚（5 日）在官方推特上閃電公開一支影片，並親自宣布她們將於 7 月 8 日在日本發表第六張單曲〈Fanfare〉。是一首 TWICE 想藉由〈Fanfare〉為世界帶來正面力量，也會透過現場表演也展現活力十足的面貌。

除了宣布好消息外，TWICE 也表示：「好想趕快見到大家，希望到時候都能看到大家健健康康的。我們最近也有注意維持身體健康，大家都加油！」

自從在日本出道以來，TWICE 發行的每張專輯銷量都超過 25 萬張，已在當地奠定難以取代的地位。在 TWICE 回歸前，就先重溫她們在年初推出的日語改版專輯吧！

TWICE

Dancing物先

仲有我老婆仔

又咁密

雞團

JYP

T寶好純品的

抖左好耐架啦🥺

掛死我地one屎了

魚仔越黎越殘 畀佢休息下啦

不要哭

邊度？

魚仔真係殘得好快

I miss you bb

Hi all once

等收皮

Twice 會戰勝歸來

不過都仲係超靚kpop top5

世界top5 亦不過份

睇下點

打算問家人借錢掃碟了